點解咁核突都可以食得到

完全不解點解呢個獨臂男乜都食得落吐，不文明嘅行為厲害了我的國

隻手係咪佢自己食左?

生番

癲

就算生番都唔會就咁食啦，真係為點擊率咩都做得出